微辣 最靚係邊個

經理人Jane

rachel 佩藍

騷林

家姐無得輸

化咗濃妝好奇怪

Jane仲正過多姐

無波不了

Rosalina條腿
以前鐘意蘇林但依期佢殘咗好多

Yelo

多姐同家姐

艾美麗

純文字討論?

多姐一d都唔靚，又濃妝又港女

啱，其實r最靚

多姐除左副計之外仲有咩J得落手

Tina

識貨

白同埋個嘴好性感

淨係副偈都夠做
最白滑

全部都好L樣衰

多姐先最撚7

蕭敬騰

雲吞

好似有D CUP
雖然佢大波但無乜特登SHOW, 好過老雞AMELIA好多

好撚淫

冇圖

粒墨都好好J

豪Dee

多姐感覺幾玩得同吹得下水
仲要會打下機
正常樣加埋有身材
同呢啲女相處先好

得啦明啦
睇咁多動漫一定cow死晒啲女

花姐

我愛多姐

田娜

angie都好正 但唔知佢係咪微辣

家姐咁撚豬都話正 毒撚無見過女
妝又濃又怪 落妝肯撚定無人認得

男

細妹
家姐個底一定撚7

吞妹

Tina 耶佬

咁多位巴打醉心於文字上嘅交流

馬介休 Vivi

家姐拍雲吞叫埋雞果陣真係有正到dum一聲
拍住呀妹d小動作同表情好正
簽左微辣之後成個look崩壞曬 完全無左果種女神feel

佩男 家姐 puinam

呢件完全唔靚同個多姐一樣 正常樣吹到好正

rachel 呀嘈 劉蘊晴

人妻加老母都著到咁淫

正

點解阿晶會比加蔥溝左

Jane 多姐 大波
最正佩男

幕後有件好靚，同加蔥玩魔術片有出過幾次

一定係puinam

其實坦白講
個個都好正
最重要係佢微辣識簽人
每個女仔都唔同feel
冇咁靚既yelo rachel都會受歡迎

男既樣衰得黎唔會討厭

最靚唔知，但最樣衰一定係多姐

得個波

我覺得 佩男 靚過 sulin
Btw 近排黎左條新女 幾正

好撚憎雞wing雲吞
扮撚晒野咁

最撚憎一定係雲吞 死狗公

have ig?

對個肥仔好反感

jane吹大咗啦 做返幕後就啱架啦

係阿晶溝左加蔥

有冇真相

田娜 家姐

呀晶真係好撚醜 做返幕後啦
田娜最正 0死角

佢咗做人老母？

一定天娜

豪dee

邊個係細妹

點解澳門妹咁撚大波

原來佢2個拍緊拖

多姐個波係邊度？

yelo好正
有種失傳已久嘅mk妹味

阿嘈

佢講野尾音真係好唔同
唔似香港廣東澳門音
不過老啦都30

大佬人地有個仔

人做肥仔佢做肥仔 點解加蔥個感覺好咁多

阿晶+1
由一開始都係最鍾意佢

一定係rosalina
好有氣質

Carmen

上次嗰集水戰睇到我打左7次飛機

巴打識貨

講野有鄉音

佢22 炸。

連登仔係咪眼角咁高?

阿Jane點都唔係樣衰啦下嘛?

佢條腰... 屈到..

佢係撚微辣

啊晶都係

雲吞條友一d料都冇

Rachel 天娜
夠貼地 又pure

我覺得雞wing還好 雲吞就真係仆街狗公 個樣又淫

才華 個人魅力好勁 吸引人

人地係凍ot個邊

重點係佢完全高估左自己 好心佢就行返死肥仔搞笑路線算啦 又要唔甘心 但又冇資格轉行其他路線

之前有集就好似講佢成三十

正臭西

22炸

Tina啦咁多頁都冇人講

其實好撚醜 香港堆mk妹款
對波仲要死夾出離

Paul哥

比大家重J一下

呢條女好特別嘅 有啲人睇佢好靚有啲人睇過好醜

要中距離睇
一超近距離就唔掂

劉藴晴真係好撚正

慘乜鳩 中二病到咁唔撚死都無用啦

男既得霍哥唔討厭 其他

緊係蘇菲啦

一定係Rachel

巴打其實可以好易有女朋友

平

係咪應該調番轉呢

加葱都OK

霍哥無乜形象負擔 可以去到好盡
之前room tour
見到有本水龍敬 同埋吉川愛美張相

前排jane拍找數片 先知道淫霍之名
搞到佢俾廣告商reject

點解個個都咁平
係咪大過C 就唔請?

加葱成日flirt多姐
好煩

咩料？

咁師傅你似好易出

多姐有仔 造效果啫
咁講淫霍集集性騷擾女嘉賓添

好矮

佢黑底嫁

條腿依家好粗

我知造效果但太多
霍哥根本個定位係搞女
唔同

都係既
所以睇霍哥多
剩係片頭片尾 都值得一loop再loop
之前ricardo 真係剪得好撚正

毒撚溝唔到女就話全部都好撚樣衰

底褲黑色?

英雄所見略同

腳勁粗 尤其大髀

竟然所有女都有fans
定位做得好

都唔明家聰點溝倒番黎，真係比佢汁倒寶，有樣有身材

有波有腰。好正

想像到你個肚腩頂住個keyboard 打呢段野個陣幾咁憤慨

Rachel 個look 幾pure，但應該都係個種死港女

講咁耐都無人貼Rachel
佢最自然

自己條女個英文名都唔識讀......

加葱條女嚟㗎？

有冇啲粗腿圖嚟睇下， 佢之前好fit㗎喎

我鐘意細妹多啲

阿drink

iPad , deep v 都無嘢睇

我反而鐘意睇仔

霍哥 豪Dee 加蔥都好正

有佢地份拍既影片都會睇

我入黎支持多姐嘅

但佢同fok gor有過電

呢個jane 八婆黎

係咪冬OT個條女

叻架 都好正wo

佢同豪dee 拍個條片 好搞笑

唔知點解覺得tina好刻我憎
硬係覺得佢串串貢 懶高竇咁

new girl

我投蘇霖一票

得條腿可取

終於知點解覺得佢唔靚
佢個feel真係好似yaki wong

加蔥唔係有條女架咩 不嬲都？見異思遷定佢條女不嬲都係jane?

佢好小頭髮

我成日覺得佢好似黑仔

力架個樣好南亞feel

冇頭髮咁

Tina同呀晶啦！Tina有最萌身高差又夠白不過個樣喺串貢貢咁

其實雞wing係衰賣波鞋啫 本身都唔錯

講真唔計身材 得家姐 蘇琳算係靚女
其次Rachel算清新
其他就真係算啦
Tina眼算靚但係排牙不了 好黃
Yelo個樣好惡 皮膚唔好
多姐似男人
R下巴短頭髮又少好顯老

雞翼都無咩嘢啫其實

個口大到仆街
食窮郎

1. 家姐
2. Rosalina
3. Rachel

家姐 越睇越正
多姐成個關菊英咁 好樣衰

第一次睇覺得蘇琳麻麻地，睇耐左又覺得幾靚幾有氣質

西面

想屌到佢嗌救命

正呀呢條女 好gfable

其實應該咁講
Sulin 家姐 都唔係一睇就會話靚女既樣
但愈睇會愈好睇 愈睇愈靚

我排
1.家姐
2. Sulin

家姐隻腳

無所謂.比佢食窮我都可以

多姐除咗似蕭敬騰仲有咩優點?

多姐條腿可以玩成既

ig剩係有follow yelo

tina

化妝雞

睇樣加性格
Yelo 同 阿嘈係最撚gfable

家姐同佢個妹

個樣都ok嘅

家姐

上面有link，玩水個集一開始已show象腿

唔開聲都ok
一開聲啲口音好奇怪
由其多姐

個樣好趕客呢

巴打你食開啲乜嘢天香國色㗎？咁都話象？

加蔥依個頭好柒

阿嘈 識唱歌 乖乖女feel

現實有幾多女係唔八婆啊
大把男人都八公啊

真心似 同埋家姐太濃妝 不了

馬介休bobo 屌打

想rachael做我女朋友

1Rachel
2Yelo

同好呀Ching
與其身材好不如心地好

本身覺得Rosalina幾正
但呢排佢拍微辣啲game片
啲衣著同講嘢十足十港女嚟

識佢真人 想知再講

Detail please

條女不嬲係Jane

講句全部都板衰就起人底人身攻擊

Jane同Rosalina

但Yelo最gfable

最樣衰一定係doris無誤

每個manner po都有人講馬介休

Angie

可惜喺民建聯做+同波子fd.....

多姐

雞wing又樣衰又無演技
講句對話都口窒窒讀唔順咁

唔好懶清高啦毒撚 真係好嘔心
睇你個款應該女人手指尾都未掂過

早兩日係信德見到Tina 唔多掂又矮又西面

似湯洛雯

Bobo

佢整完棚牙都冇靚到

呢個出鏡幾次
但真心我覺得最靚最順眼

太瘦 得副骨架

個個化到隻鬼咁 不了

呢個又靚讀書又叻

有無ig
好似係澳大教育系

Tina!!!!!!

冇人提Koey？

Jane麻麻 成日撞到

佢地好熟ga, 最近加蔥咪放左片去日本飄移，就係 加+多+ jane 去

A0 青頭毒撚係嫌三嫌四 人地唔好話屌女 連女嘅手仔都冇拖過，原諒佢啦

唔係微辣

其實家姐點解叫家姐?

表情好cute

有冇ig

最愛Rachel 好pure

個死肥仔係咪收左皮
好多片都冇見佢

好似面大 五官好細集晒係中間咁

Rachel好鄰家女孩嘅感覺
tina就好girlfriendable
r條腿就好正
yelo就有種平易近人嘅感覺
其他冇乜特別
btw，豪dee同家蔥好正，雲吞死撚開

有冇人識卡夫

蘇霖好有女人味

幾個人一齊大學畢業冇耐 點樣30呀？

以前好似有段時期係染髮行mk妹路線
後來染返黑轉型做文青歌手

識D野
就係呢個

知唔知叫咩名，加蔥搵集同佢開直播啦

有趣, 早2,3日有人開個POST講馬介休, 跟住就出現呢個POST還擊, 有趣有趣

佢唔係凍檸t個台？

感覺塊面膠左

tina r doris Rachel yelo
五大

sorry 仲有linlin

佢個頭成日縮下縮下好似隻龜

屌你講左死全家 唔講都死全家

未到女人味，等佢大多幾年就慢慢有

最有魅力最吸引係蘇霖，其實女仔都冇佢身上獨有既特質

R同多姐 好似好有錢
有無人知咩來頭

lin lin 同家姐之爭

我賭J都得。我以前條女係佢中學同學。我條女先22歲。

自膠 我以前條女先22歲*

蘇霖完勝

思男算唔算

有冇家姐j圖

你啲對白好撚霍哥

1:00 條女叫咩名? 好靚

岩岩澳大畢業

真人好普通

個樣夠串

講到好似去夜總會玩女咁

同埋Iris！

點撚樣中距離啊
俾個數嚟 幾多米
73面定乜

我理解能力差

係新女?
屌打晒野爐多姐喎

依條女好淫，晶就最Gf 家姐都唔差，但唔化妝就唔知係差幾遠

佢個唇含撚一流

最鐘意睇霍哥騷擾d女

Yelo the best

以為自己好好笑？弱智仔

家姐未染髮個陣係幾好睇

果陣淡妝 黑短髮 好睇過依家

而加個妝濃到
btw 霍哥典型四肢發達頭腦簡單，成日講完笑全場靜晒

Yelo都係

腳

R 同 Tina 無撚敵

r似二次元人物

佢隻腳真係好撚柒正，晚晚同佢玩腳玩撚到虛脫都似

成日揹𠝹波袋

開頭一定係蘇霖 而家真係不了

港姐黎
tvb同微辣合作

呢個tvb架。。。

angie
gini

多姐個樣好淫wo

圖呢

呢個先最靚囉

link？

蕭敬騰咁撚樣

兩姐妹黎？好似

Rosalina

係咪出過本寫真集？

R 唔知
Yelo 係有錢
多姐絕對唔算

YELO唔好再著工人褲果D就最正

神奇女俠果集正

yelo最撚正

睇番yelo ig上年先post畢業相
點會成三十歲

正 就係睇魔術片覺得佢靚

睇咗佢條名牌袋片 佢個氣質真係幾特別

我係男人應該都會中意佢

蘇菲

TINA

唔撚好on9
同加蔥拍拖係呀jane執撚到
又搞笑又幽默又識變魔術
咩女都俾佢溝到啦

霍哥

多姐呢條片拍得幾好，劇本又寫得好又夠投入感

講完佢黑底會令人好驚驚??

艾美麗
阿嘈

多姐有d 級？咪撚玩啦
升球大墊 重妝甲 唔夠佢打

係咪得我覺得Rosalina 最靚

好撚柒

其實我唔介意比人起底 我唔會嬲
鍾意睇動漫=毒L哩個係世人既謬誤
唔一定睇動漫就係肥柒毒
我唔介意你地點屌我 我都唔需要理你地既眼光

反而你地啲日日都 J 啲豬西我真係shame on you

小a辣

佢冇波
但有蘿

似表哥

靚過表哥啦

幾年後屌打表哥

見過佢同條仔出街
我之前仲真心左
以為佢同霍哥拍拖

佢今年先畢業.

始終係澳門小姐

條仔係咩人?

老實講，唔睇樣一定係多姐

你會唔會整走個樣再貼相會好少少呢

講緊靚點樣唔睇樣

有次去好景一品雞煲, 見到佢地其中3個,
2男1女, 冇睇開唔撚識分
但冇乜話覺得特別靚女
btw, 有人搵佢地影相

人妻戰鬥力加5分

我見佢ig冇依d相 你點搵到？

呢個有ig未

佢del晒，我都係搵返啲舊post

波大遮三醜

邊條仆街話佢用墊

BTW, 通常矮妹都波大

但係我以前搭地鐵撞過yelo

嗰陣雲呑叫埋雞請佢兩姊妹嗰陣最正

咁我意思有錢係唔洗憂戈隻姐

同埋超蓮都搭地鐵啦

依個新女 我覺得幾靚

最近發現sohpibae幾正

呢輪個妝唔掂, 睇佢行山條片

yelo最近戴眼鏡果幾集不得了

聽講佢有鋪癮鐘意扮女人食女

2件咁既樣都呃到西屌?

家姐
阿妹都靚

睇完最新個綜藝，又幾靚，有少少靦腆

波佢就平
但蘿靚

真人都好靚

有無ig

蘇菲超正 鬼妹仔性格咁 睇佢IG又有波又有籮

一講就覺

近排個新女 打乒乓球幾正
霍哥魔術都有搵佢

家姐屌打tvb條女啦

究竟蘇霖真係鐘意霍哥定節目效果

我都係想分享呢條片 家姐靚到無撚敵

應該效果，不過我估屌過

應該本身係節目效果,但霍哥真係好靚仔,變真都唔係冇可能

蘇林輪廓冇得輸

霍哥靚仔？

咁都唔靚仔
同最top果d明星比緊係冇得比
但你出街邊有幾可見到人好樣過佢呀

佢吸引力係高同d爛gag 好撚冧到女
講咸野又恰到好處, 唔會過晒火

Sophie

高、幽默都算係既
俊邊撚度俊

佢啲牙…

Jane&rosalina好大陣大陸味，其他都正

唔係掛
Rosalinda好似卡通人物

得野佬最順眼

霍哥以前做經理人，屌過大把model啦

Christy好正

最䚋係佩男真係無得輸

最靚一定

D人話雲吞同家姐一齊左？
希望唔係真
但話雲吞係女就溝 讀大學就free rider
唔明雲吞有咩好
又肥又醜又狗公

如果係真咪仲好
依d先係真愛呀

仲有D鬚

家姐隻豬
唔好啊

你信仲有？

好過比富二代啦

家姐咪一樣無波

兒登

太矮

嘈都可愛

霍哥頂曬籠係識冧女 有魅力
但真係唔靚仔

利申：霍哥死忠 睇好佢同蘇霖

MK look

如果真係得米，要霍哥短幾寸都抵

ps 試過喺香港見過霍哥，我望左佢一眼
佢啤足我一程紅綠燈

Tina個樣古古怪怪
話靚唔靚 話樣衰又真係衰衰地
呢個微辣排名最後 尾二多姐
其他平平凡凡唔評價

蘇霖大陸落嚟，不過微辣嚟講佢算ok
多姐就身材好，不過真係好矮
R就身材比例有d奇怪
Tina同yelo 個人覺得最靚

利申：全部見過真人，澳門細好易撞到

補充埋jane真人真係唔靚，身材都冇

蘇霖本身有男友的

大陸落嚟?
邊度?

咪撚再吹奏隻臭西啦
經理人 經你老母咩 咪又係成班youtuber 把聲又西
on99

圖都無張，你話自己係佢條仔都得啦

淨係之前直播聽過佢係福建人
但係咪大陸落黎就唔知鳥
Btw 蘇霖愈睇愈靚

溝唔到人？

竟然有人話霍哥靚仔 我覺得羅拔圖就靚仔啦

有無人覺得成班澳門人啲廣東話都有好重鄉音

蘇霖好靚呀

睇相覺得yelo一般，反而真人ok

海洋公園撞過蘇霖同佢男友，佢男友見有人認出即拉佢急急腳行

tina同ben哥好似樣

睇佢個名就知SULIN,大陸拼音名

經理人jane係樣衰，仲成日幕前出現

大把人喺條街見過

佢個樣好老

好想知連登仔既女友係幾靚

lm

一定係Sulin

好鍾意豪Dee
所以成日見片有Yelo 好順眼

啲人話香港係文化沙漠
而家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

錯台

其實christy真係幾正

台灣姓林都係串LIN

咁澳門真係有澳門腔架麻

而家好似有條新女幾正

solin下巴應該執過黎，側面睇有d唔自然

豪dee好撚好笑

張相點嚟

整容點會唔整走個鞋抽下巴同排牙
覺得係天然

世人嘅謬誤 大笑咗出聲 你繼續活喺自己世界啦

佢叫葉蘇霖，澳門人拼音唔係咁，新移民就用返大陸拼音

你唔鍾意聽咪笑飽佢lo 我唔介意wor
其實就好似啲韓國撚睇韓劇一樣道理

其實無人話睇動漫就等如日日宅係屋企 放棄現實生活 之後變肥宅
有無必然性？？？
無

你鍾意話點咪點咯 反正我講你都唔會明

以為個鞋抽整落去

之前睇佢個畢業vlog 個姓係用yip
不過佢都有話父母都係福建人

，一定係Rachel Tina

上面大把圖你都可以話冇
巴打係平行世界？

Sor 原來係Ip

tina d戲係咪最屎果個

家姐=蘇霖>tina>yelo>rachel>jane>others

佢證件係用YE,內地出生，不過聽佢d口音都聽得出細個應該大陸住

佩男唔係微辣最靚果個，係全世界最靚果個

家姐真係好好，人靚心靚！

重裝

家姐真係好正 講野好似有小小低B咁但有時D微表情好得意 睇得出係本身個人唔覺意做 唔係特登做出黎呃fans個d btw有d心郁想試下去澳門佢間舖撞下佢搵佢影相唔知得唔得

講腳一定係 rosalina.

Tina 拍好多恐怖系列。加埋對腳。有陰影

佢自己都應該知對腳輸人九條街。 勝在個樣得得意意咁。

我都想去佢間鋪到撞吓佢，但佢好似話請咗人唔係成日喺到

可能係 睇3月個條雲吞叫雞家姐舖頭都有第個人係到 可能一星期先得一日係到

天娜屌打哂

呢排微辣停左幾日冇出片

好多微辣人都有為香港發聲

點都係家姐

通通都唔係
christy最靚

達哥

我推呀~~~~

咁撚矮應該入半條已經頂到盡入唔到

推多次比大家

你啲相係點搵岀嚟嫁

係
入過

澳門有幾多係窮人
派錢 二來人工比香港高
租又無香港咁貴

琴晚發夢同野佬

Tina咁7樣衰都有人話靚